[真係有圖] 外國妹妹仔公然喺機場玩波波

恰9機場保安唔敢講英文
白鬼

鬼妹

樓主知我品味

我要屌鬼妹

咁細個都。。。

The first time I saw such ugly people

Just saw

FBI

I go to school by fuck your mother

My mum

u can keep that

Sorry girls , I go to school by bus

利申 英文5*

Sorry girls , I don’t go to school.

俾著大陸喱